想搵一首歌

想搵一首歌
喺髮廊聽到，我估係流行歌
好撚好聽，係好似聖詩合唱咁
歌詞聽唔清楚，但應該係廣東話

Up